講多次，JG極光準備爆升，要買就趁早！

買容聯雲不如買埋JG極光!
點解？

1.相比RAAS，極光前期估值還是低，短期目標20，長期目標50
2.財務指標利好
3.經常與各大公司合作，例如快手、愛奇藝、興盛優選、德國豪華汽車品牌等等，多不勝數。相信及後會與更多大公司合作！
4.有機會成為中國既Twilio

之前有電車三傻，現在有SAAS 三傻，包括容聯雲、聲網 、JG極光。 而JG極光業績明顯比其他兩家居上，而當其他兩家股價分別為80至100億美元時，可見現時JG極光係被嚴重低估！！

傻散

三你老母傻咩。呢個term好肉酸
但係JG買得過。sh緊